我係一隻壞左既狗

壞埋右

無靈魂

好可愛

正

佢話佢好嫌棄你話佢

高潮

訓教當然高潮

八哥真係好撚樣衰 又好得意

好嘔心

同芝娃娃貴婦真係無得比
八哥又多表情又痴主人
仲好撚叻扮無辜
次次嬲到想打柒佢一鬧佢即刻扮傻仔 我就消晒啖氣

唔好搵低級賤種狗同八哥比

我要養八哥

我都想養八仔 撚佢地幾好玩
呢家起晒價

壞右

我隻萬八

嗚呀樓主麼牙

好得意

磨牙

我養緊法斗

幾歲大？咁鬼B既個樣！